高登仔反早泄 但 撐高登,根本同班愛國不愛黨嘅人無分別!!!!!

睇完呢個post真係難以理解高登仔嘅思想 高登係林生發明出嚟嘅咩??係林生買番嚟架咋!!!!!講到連登有幾衰,高登有咩衰就賴落林生度,講到高登無問題 咁,仲有人講林生高質,真係 條垃圾有幾高質??冰封三尺非一日之寒,咁快唔記得條垃圾衰咩?

係你先成日返去影印po過黎
收手啦
唔想知高登野呀

大高登膠

呢到班連登仔口講反高登 未又係擁抱高登文化
成班大高登膠

我都想講呢樣